個腦成日同我傾計係邊隻精神病？

成日諗諗下野就會變成好似兩個人討論咁
同埋個腦成日都會諗野 好難停落黎
似係邊隻問題？

思覺失調

正常啊

正常
我都會

冇幻覺

我都係

咁樣叫思考

short囉，邊有名嫁

正常!
我通常辯論得緊要會直頭講出聲

樓上咁多位覺得正常既巴絲
會唔會係我地其實係唔正常

個情況叫Hallucination

我就當你腦諗緊嘅野
有好多個身份/角度/立場去chat一件事
如果咁樣有問題
我夠膽同你講句，
得一個諗法嘅話仲得人驚，
無思考嘅餘地去做一年事
嗰啲就係叫強迫症

整危險

年=件

如果覺得自己有精神病係精神病我諗你係有呢個病

就好似飲完奶茶夜晚訓唔到覺果種感覺？

思覺老師

多重人格障礙？

龍心嗰隻

我係好攰個陣訓覺係咁
直情係自己聽住2把聲傾計, 可以唔理內容
因為好眼訓

我細個有試過，廿幾歲開始無

細個都幾經常。

正常
如果有人同你傾計就思覺失調

Paranoid

要食藥

我到依家都間唔中係咁

wifi同你傾計

地鐵車廂用手機，覺得對面條友裝你係咩病？

如果係女聲都幾正
最好係淫底

自己把聲

請你唔好攞精神病黎開玩笑

咁多人係會同個腦傾計
我通常係個腦"自言自語"...

x2

正常 卡通都有做 一隻天使一隻魔鬼

Professor X

1. 重點係你係咪就係"聽到"，如果只係大腦一d思想，而唔係肉體上真係聽到，咁應該唔係hallucination
2. 如果真係明確"聽到" 有聲， 留意多d 自己會唔會有其他 hallucination， 睇野，聞野，觸感，都可以有
3. psychosis思覺失調有好多symptoms，但唔一定要全部中曬先叫 psychosis，你正係中幾種都可以被 diagnosis 為psychosis
4. 留意曬自己嘅mood 會唔會無啦啦無理由無原因地變，無啦啦好開心，又無啦啦好sad，又留意下你覺得自己發生嘅異常野會唔會影響你生活，如果唔會嘅 ，get used to it la，一食藥就好可能一世

可唔可以變做女聲？

然後日日呻吟叫你屌9佢

有聲定無聲先
自己都就呢樣野問過醫生

佢話無聲好正常
有聲既話就算嚴重

疑似OCD

逃避現實 不受控制自言自語

我覺得如果個腦突然講D你唔知嘅野先要驚

中左geass

我係自己不停諗野 好似係個心入面有另一個看自己同自己講野咁 咁有無問題？ 個腦好似無停咁

通常自言自語既人都係聰明啲 因為佢地會不停思考個問題 就好似有人同你討論分析緊咁

我思考係腦內有一大堆畫面
然後要逐d逐d諗返點樣用語言表達..
正唔正常。。

我成日有兩 三把聲係個腦到
但又唔係真係聽到個隻

合理呀

呢d叫思考 好野黎

正常

個腦同你講野果陣係男人聲定女人聲

地鐵對住門口dup低頭默默用手機，挨手柄條友由向住我會擰咩個身，得閒又裝你係咪裝緊佢

係我問題定人地問題

We... are...

VENOM...

好正常啫，我都係咁

通常係自己把聲
但可以控制變第二把聲

westworld

Professor X 個仔，不過你就渣d，又無咩能力。

有時講中文有時講英文，但我英文又唔係好

自己同自己傾係冇野
聽到有人同你講野就另一回事

選擇困難症

智力障礙，利申：我都會

好多聰明人都會同自己group discussion

去街症同佢講情況
排期睇醫生啦
有錢可以直接睇私家
因為呢啲大家再叻都見唔到你只係估估下
再姐係未真係去到叫做病都未必

一樣
會忍唔住自言自語做手勢 好似說服自己咁

我有時會影分身 出現實體

+1

成日喺街都會自己同自己講野，講完笑話仲會自己笑

等睇有人自認然後話自己係資優

強迫症，我都係咁

真相

我都一樣
所以去左排期睇精神科
但醫生話冇幻聽幻覺妄想就冇問題

咁樣唔係叫思考咩

做唔到

竟然仲未有叮噹圖

唔知點解腦入面把聲好鍾意講英文，明明自己英文又唔係特別好

連登好多痴線佬

係咪類似咁樣?

呢個病好似叫思考 專家話全港大約只有80%嘅人患上呢種病 而樓豬唔好彩咁成為呢80%嘅1人 好似話冇得醫

邊個淫蕩阿我淫蕩，邊個淫蕩阿又係我淫蕩

思覺失調/精神分裂

亞氏保加症

咁老實你仲知係自己個腦都未叫有精神病，直頭當左有另一個自己先係
而如果你自頭覺得自己個身體好似有兩個靈魂就係人格解離，不過呢隻應該係超初唔知自己個身體存在兩個人格，而且會有記憶分離，到後期先會漸漸意識到自己身體存在多個意識。

做過簡單測試，滿分50我32分

又未到好嚴重聽唔明雙關語，不過非理性嘅溝通比較遲鈍，見人講野冇邏輯就會想糾正

我會成日幻想有人訪問我，好似解答問題咁係腦入面自言自語，呢d 係唔係叫thinking about thinking???

換位思考，正常！

中二病

呢種仲算正常
唔正常係會自己同自己講出聲咁對話

正常，好多人都系甘